急！急鯉魚門 鯉灣天下保安請進

幾時先有黃心穎激進電梯閉路電視片爆出黎
到時個保安又唔知收幾多十萬 究竟係邊個商台DJ
我好想知呀保安叔叔

我恰緊眼瞓呀 點知啫

有錢唔通唔執咩
快啲報料保全叔叔